幾乎可以肯定的是，其他只需要一次注射的疫苗也將進入市場——強生公司的單劑疫苗已經進入聯邦批准的最後階段。關於美國新冠病毒-19疫苗運動的好消息|德國洛佩茲| 2021年2月12日| Vox
肖特·科倫布說，在一部關於被奴役者群體的更廣泛的戲劇（後來被稱為GU272）失敗後，她和實驗室官員去了大學管理部門，並獲得了她的項目的批准。喬治敦大學的一個創新實驗室將目光投向劇院，以平息政治大火。|彼得·馬克斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
城市新聞社報道說，南部縣環境正義工作隊提出的清理提華納河谷的任何建議都需要得到監管部門的批准。晨報：空缺稅似曾相識聖地亞哥之聲2021年2月11日聖地亞哥之聲
未經批准，任何人不得出於醫療目的切除他人的肝臟。新技術可以進入你的頭腦。你準備好了嗎|勞拉·桑德斯| 2021年2月11日|學生科學新聞
就像肝臟不能在沒有醫療批准的情況下從身體中取出一樣，神經數據也不應該被移除。隱私能與閱讀和改變大腦活動的技術共存嗎|勞拉·桑德斯| 2021年2月11日|科學新聞
羅傑斯說：“獲得批准的過程太慢，太麻煩。”。“伊斯蘭國之戰”缺少間諜，英特爾主席說|金伯利·多澤爾| 2015年1月2日|每日野獸報
他們必須得到法庭的批准才能讓孩子們回家。法官：Rehoming Kids被販賣| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
這是在我們從司法部收到具有約束力的法律意見，並得到白宮的批准後完成的。中情局審訊主任：“直腸餵食”，斷肢對我來說是新聞|金伯利·多澤爾| 2014年12月11日|每日野獸報
弗裡蘭認為，最終，他的祖母對他的生活方式給予了微妙的認可。從時尚玩家到攝影師Monk | Nina Strochlic | 2014年12月3日|每日野獸
他試圖聯繫一位健康共和國的醫生，以駁回護士的要求，並獲得付款批准。我的保險公司殺了我，儘管奧巴馬醫改| Malcolm MacDougall | 2014年11月24日| DAILY BEAST
在商店裡，他決不會屈服，但他不習慣聽到反對者如此大聲地表示贊同。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
她雙手緊緊地按在胸前；她對那件輕快的事有一種奇怪的讚許，眼睛閃閃發光。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
如果陛下對此感到滿意和滿意，我將非常高興，因為我非常希望得到您的認可。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
社會黨人讀到上述批評時迫不及待地表示贊同。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
9月17日，著名的“薩福克決議”提交給代表們批准。革命前夕|卡爾·貝克爾